Title: Sobre mí

Mi nombre es Carlos Rodríguez y he creado este blog para ir documentando gráficamente los diferentes eventos a los que vayan asistiendo los miembros de la familia 
<span style=’font-size:100px;’>&#128513;</span>
.
